如果美國問你香港人，是否願意加入阿美利堅合衆國成為她第51個州，接受她的統治和保護。你會點答？

你咪當我老作吹水。她以中國為敵撐硬台灣，英國給予30萬中產居英權，美國要重返亞洲要控制當地金融中心...一切都係利益考慮。

我願意
利申 08年時期冇覺得自己係乜乜人呀hi

充公我副身家都願意

不了 香港獨立

我們願意割讓香港以保世界和平，中國繼續繁榮

契爺Solomon Yue：咪撚再叫香港俾美國管，我地唔係殖民帝圖

此post 已完

絕對願意

捉我去人工打種1年都制

加入合眾國 不算是殖民

傻既 要問架咩 老虎蟹都制喇

美國唔要地、唔要人
佢只係想經濟上同文化上殖民全世界

佢意思梗係係包埋併入合眾國啦

咁加洲係咪被殖民

美國人一早已經講咗佢哋唔係殖民帝國

所以唔使諗

你唔展示獨立自強ge意志，人地唔會幫你

民主自由國家就得

香港咁撚多共碟 美國仲要香港黎做乜

成日打飛機做美國人...

畀槍我幫手打支那都得

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

美國已講明唔會咁做

你up乜9呀
邊個要你香港
人地支持民主咋

入美國把撚咩

即係同外星人一齊住?

拉

不了，香港要獨立，我係香港人唔係美國人

Sir, can we copy your Declaration of Independence please?

老閪都去

殖民香港有咩實際利益

願意

入聯邦唔係殖民

佢哋咪講咗唔會用呢個方法囉

支持啦
作為free world的一員
美國咁就更大條道理保護香港
因為香港太近大陸
其實好危險

無問題

人地講唔會殖民咋喎
加入美國做第51個州唔係殖民

交美國稅 為自由世界出一分力

老老實實，會好過獨立
就算獨立到，上面班友肯定揾機會攻打香港
你見到台灣就知
如果係美國一部分，有美國駐軍安全好多

宣誓效忠美國及擁護美國國旗國歌

o say can you see

我地係英國人呀
唔好叛國

this way sir!

要獨立

發夢好了 冇如果

邊有國家會接受香港，唔好咁多幻想

唔係美國一部分一樣可以駐軍

好呀 嗚呀

咪on9啦，Solomon Yue 咪講左唔會囉
成日ff埋呢啲有咩用？

日本

美國唔會再增加領土架…

香港獨立 唯一出路

人地聯邦制，咩叫接受統治？

香港獨立
然後同台灣一樣行美港友好

黎啦鞭打本王啦 come on!

當然
不過如果係美國一部分，駐軍更加理所當然
台灣傾來傾去都未真正駐軍
加上國家以内又唔洗俾軍費

點解會有問題
仲可以有槍權添

Yes Sir 交30％稅都得

獨立呀diu

貼錢

佢睬你冇味咩

民族自強 香港獨立
香港人未試過自己自立，從以前英殖到依家蛆殖。
我地唔係要人管，唔係要成為人地蕃屬國，唔要再做二等公民。

香港人就係香港人，要自強獲得國際認同！！

PULL FF

人哋都開埋把口叫你咪FF
仲諗

statify 咗puerto rico 先講啦
人地就係因為講西文就入唔到美國
香港個廣東話culture 仲咁強

我願意
如果要我參軍10年我都願意

香港獨立

我係美國人呀hi

我願意參軍

Sir this way please

Yes, I do

i do

Solomon咪話美國唔係殖民國

獨立做state之後都可以加入合眾國

we are not interested in oversea territories

不了 香港獨立 美港互惠

Hawaii

請接管

你要咁樣包拗頸咪同人地美國議員講囉

agree

oh say can u see

唔係我拗 係有人覺得冇可能

我就覺得世事無絕對

咪ff啦 想做美國人就去移民
叫美國接收香港係冇可能亦唔符合佢地利益

點會冇 係睇付出同得益姐

軍費最多我比 幾千億唔係問題

對

唔想香港人變國際難民

美國唔會咁做
多800萬生蕃搞亂個選舉都仆得街啦

美國外交嚟講 親美政權點都好過增加領土
甚至獨裁（穩定）親美政權先係對美國最好
淨係奶一兩個人已經搞掂
不過干預其他國家之後
有時形成權力真空 之後會民主化
咁都對美國冇乜問題

當然有啲善心人想其他國家都有民主咁另計啦
人唔係下下都理性嘅

Hong Kong State都係一種出路

我係美國人呀hi.jpg

Sir, this way

冇手足再被殺就願意

美國有海外屬地到時只係中央政府變左華府

一直都叫緊美屬香港，上面就當左要入本土聯邦

Fuck yes

香港要獨立

Sir this way~

咁我都制啦

又用中國思維忖度美國

師兄正確
香港人既香港, 唔係美國既香港, 更唔係中國既香港,獨立先係出路
百幾年比人騎慣, 唔識當家做主!?

所羅門話左唔會發生，樓主早d瞓

不了 文化唔一樣

好撚心啦, 香港要既係中立地位. 並唔係邊個大國既附庸.

成日要攬撚住人地隻腳, 鬼佬無奴才呢樣野. 無兩大無人權法, 無中環無廢港法. 你強你有賣點自然有聯盟, 你廢你弱人地點解要搵你入 Group.

一個現代國家無統治只有管治. 每個人都有自由揀邊個上位甚至推自己上位去做福大眾. 你呢 D 藩屬諗法一早就要拋開.

美國保護日韓係因為大家互幫, 並唔係因為日韓受美國統治. 幾時太監想法可以係呢個世界消失?

Ok no problem

你比支炮我,我就敢殺共狗

咁你有咩條件獨立?
樓豬FF 個offer以經係最後既脫離中共管洽之一

Stop jerking off in the early morning, bad for your health and mental

SIR THIS WAY

其實加入FREE WORLD
又有乜可怕喎

其實獨立到，都係要搵大佬。其實無分別

Sad but true

香港獨立 我願意

先獨立再搵美國睇住一樣得

你估想做美國人就做到呀 咁易做到中共班人就唔洗咁煩啦

如果好似新加坡咁同美國有地理戰略上既合作關係
就冇問題
但如果係任何「併入」美國既形式
就唔使ff

Fuck yeah

我們大中國帝國船堅炮利,
仲有神一樣既刁主席,
小美國點同我國對打,
想攞香港? 有種開火打我,
睇我解放軍一日內將你小美國殲滅

唔係應該咁答咩

Fuck Yes!!!!!!!!!

願意將一半庫房交出當加盟費

獨立仲好啦
成日都要人幫自己作主
根本就係自己懶得組織同加入軍隊

答得好
我哋香港係民主自由嘅最前線

美國唔會咁做
道德上同國際上都冇理據
依家美國只係要求支那保持返香港一國兩制
大家齊齊搵錢HAPPY